堅唔堅呀?咁大

RTHK攝影師真係簡野影

條腰同車頭燈咁大對比